# INTRO

Το παρών project αποτελεί έναν σκελετό για αρχεία LaTeX. Μπορείτε να δείτε το
δοκιμαστικό αρχείο [εδώ](main.pdf).

# TODO

- [ ] Κλωνοποιήστε το project και ξεκινήστε να γράφετε!

# HACKING

## macOS

1. Εγκαταστείστε το σύστημα texlive

       sudo port install texlive-latex-recommended texlive-latex-extra texlive-xetex texlive-lang-greek texlive-math-science texlive-fonts-extra latexmk

2. Κάντε compile το έγγραφο

       latexmk -pvc -xetex main.tex

3. tada 🎉

## Other systems

Δεν έχω δοκιμασει να στείσω άλλο σύστημα αλλά...

1. Aν χρησιμοποιείτε Linux τα βήματα είναι εντελώς αντίστοιχα: κάνετε install
   το σύστημα texlive και latexmk και κάνετε compile το έγγραφο όπως και
   παραπάνω.
   
2. Αν χρησιμοποιείτε Windows τότε μπορείτε να εγκαταστείσετε την διανομή
   [MiKTeX](https://miktex.org/howto/install-miktex) και να κάνετε compile το
   έγγραφο μέσα από τον επεξεργαστή κειμένου που έρχεται πακέτο με την διανομή
   MiKTeX.
